一人一幅反送中運動引人會心一笑嘅圖

真係好貼切 佢花名係大口狗

btw: credit:
立場新聞

點少得呢張

小米
btw已經del咗post

打緊美式足球？

嘰一聲笑咗

感動得嚟 回頭望又有少少喜感
多謝你哋